比剪口罩更好嘅做法

唔好用啲洗得走嘅筆

罩有毒

用之前寫

會咩，啲墨得嗰咁少少

啱

推

推推

推推推

係用之前寫呀

用完寫

咁畫花條鐵線囉

弱智仔有樣睇